【南亞實錄】同人地個女上床，15歲少年被綁走，挖眼！切J！

巴基斯坦一名男子，懷疑一名15歲少年與其女兒上床，竟把他綁架，再用刀切斷其陰莖和挖盲他雙眼。少年獲救送院，雖沒有性命危險，但已被閹割和失明。

少年的父親說，該名男子聯同另外3人，趁其子放學時把他綁走，帶到偏僻地方執行私刑。

諗起戚夫人"人彘"

懷疑都咁 真係上症床應該碎屍

邊個叫我？

痴線

有邊條女唔係人地個女
除非

片？

自己個女